中環即時討論！

啲狗走哂， 應該重新部署調好多人手去中環
其他區點算好

等埋收市

推

手足唔好掛住挖磚先啦, 如果有狗混入點算呀

依家中環咩情況